咁多個電視劇Opening intros，你哋最鍾意邊個

我覺得the crwon嗰個最撚正

跟住Got

Daredevil

breaking bad

westworld

X file 片頭既懸疑bgm

Game Of Throne 或者 Fringe

true detective s1

Dark

friends

ZeroZeroZero

Community，東南西北摺紙intro

Dark

Narcos

American Horror Story

Dexter

覺得big bang theory弱智
但佢個intro真係唔錯

Westworld、Dark、BoJack、歎息橋 intro 我都唔會飛

Better call saul